今個暑假去唔去劍橋好

3.5 以上有獎學金包哂學費住宿費，剩係比生活費又好似幾抵
想問下巴打係果邊生活八星期要幾錢

為左寫落 CV 度抵唔抵

想讀 English Common Law, The Act of being boss & cell signalling

我地可以做陣同學

劍橋老人院

同首席煩膠做同學係咩感覺

佢想用條拎suck住你把口